[PS4]二手遊戲買賣區13 明買明賣

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

問下大家，我見係度無PSV買賣區，可能比較少買賣。
如果搭埋落依個po大家有冇意見？

放 PS4
TOB 中文 250
機戰OG Moon Dwellers 中文 200
DQ builder 中文 200
Fallout 4 150
Darksoul 3 年度版 260
Division 100

收
機戰V 中文 350
東京幻都 中文 280
女神 5中文 280

九龍灣交收

Tg: KenStar0079

交易金額需超過200

放
Horizon $280

Tg :Eddie1995
馬鐵沿線

收 (全中文)
仁王 250
機戰V 250
Persona5 300
NieR:Automata 300

東涌線/荃灣線交收
@ccblm

放
2k17 250
sleeping dogs 中文 180

tg:

有無巴打放ps4? $1400~1500
最好仲有保

sor 唔知有無違規，如有嘅請出聲
我自己開post問

收

horizon $280

放：
The last guardian 中文 200
GGen創世中文 260
Destiny 中文 80
Dyling light 100

收：
Nier中文 310
巫師3 年度 250

紅線/西鐵線交收
最好屯元天

放
horizon zero dawn 中 $280
港島線 TG:letyatgg

horizon zero dawn 中文無code 換仁王 中文
旺角交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

收

horizon zero dawn $280

TG: EasonChanFans

放巫師年度版$250
第一城至紅磡站交收

放巫師3年度版$250
第一城至紅磡站交收

nier 中文。有code。
$330

tg：kkjjaa

無問題，依度週不時都有巴打放，可以多留意

放，thx

不如直接開個TG Group?
有得回帶又方便睇

巴打 我放呀
買左兩個月 slim 版
兩年保
Add我telegram傾？

@mayday369

放 horizon zero dawn $280
battlefield 1 $180

將軍澳線交收

@foxysd

放
gundam g gen $270
homefront the revolution $70
metal gear solid v 英文版 $70

tg:

觀塘線

收Persona 5 中文 300$
tko/kt線

tg:
pm都得

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區 可港島線
email: tong2505@yahoo.com.hk

收
中文版
Bloodborne the old hunter edition $160
荔枝角站
西鐵線

收
sniper elite 4 中文 $230

放
sleeping dog 中文 $200
one piece 中文 $250
無雙7 中文 $180
rainbow6 中文$150
second son 中文 $100
payday 2 $100

藍線交收

收
GTA 5 中文 180
second son 中文 80

放
watch dogs 2 連code
機戰og

收SUMMER LESSON $250
FarPoint $220

sorry巴打，收左了

放 horizon zero dawn $280

將軍澳線交收

@foxysd

收 persona 5 中文 $300
第一城至紅磡站交收

收hitman 行版
$200

收hitman 行版
$200

tg: aadoghkg

收
GTA 5 中文 180
second son 中文 80
刺客信條 梟雄 80

放
watch dogs 2 連code
機戰og

九龍塘~黃大仙交收

收horizon 260

將軍澳線交收

放
2K16 $50
For Honor 有code $180

觀塘線交收

收2k17 $180
Horizon $280

收2k17 $180
Horizon $280
東鐵線交收
[url]

收bio6 110
青衣，茘景至觀塘交收
Tg:Hang464

Bio 7 換
1. 無雙7
2. 2k17
3. Pes17/fifa17
4. Rainbow 6 + Division

有code, 新-4月31買

藍綠線交收

收戰地1 180$
即日
港島線
TG : heyheyy

如果其他game 可以tg我

收mgs 5中文 150

收仁王260

MTR 紫線至觀塘站交收

放persona 5 中文 300
或換nier中文
金鐘or灣仔trade

收
機戰V 中 $320
無雙猛將 中 $190
放
刺客 大革命/黑旗 中 $ 100
勇者1 中 $120

TG：LZT_LZT

Fallout4 換 watch dog2 / fifa17

放horizon $300/換機戰v 中文

收機戰v 中文 ＄300

屯元天西鐵站，兆康為佳
TG: robojo

放
darksoul 3 中文 $200

god of war3 $120

美孚至荃灣站 交收

Tg:

放
進擊的巨人 (日） $180
不思議迷宮 $200

tg: walleeeeee

放battlefield1 冇code $220
Bloodborne
可議價 :

收中文仁王260
收中文尼爾300
放ff15中文 220
屯門至朗屏優先
Tg:

已放, thx

收bf1 $180
東鐵線

收以下PS4二手繁體中文版本GAME

Bloodborne The Old Hunters Edition$150
for honor 限定版$150
GTA 5$150
Fifa 17$150

地鐵紅色線交收

TG:

收GTA5 $230
屯元天西鐵站
tg:marinwch
wycuhi@gmail.com

放PS4 FIFA 17 中文 $220
港島東交收， 可加錢換Nier
TG:

放neir 中文版 $300
人中之龍6 中文版$200

港島線交收 tg:match1115

收FIFA17
$200

屯門元朗天水圍為佳

收人中0 中文 $240
放未開uncharted 4 中英文合版 $240
荃灣線交收
Telegram:tzk_s

收仁王 中文版$270
Telegram: victorcycy

放機戰v 330
收仁王 270
tg kahoyy

補充 將軍澳線

放
Fate/EXTELLA 320
新買無咩玩過 唔啱玩所以轉售 近全新
Tg:Che124

收fifa 17 $200左右
紅線西鐵線交易

放
KILLZONE 未開封 $80

收
Mgs V 中 $150
屯元天

horizon zero dawn 中文無code
換 仁王 / ds3年度版 / 巫師3年度版 中文
旺角交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

收gta5 $200

地鐵站交收

放 PS4
TOB 中文 250
DQ builder 中文 200
Fallout 4 150
Darksoul 3 年度版 250
Division 100

收
機戰V 中文 360
東京幻都 中文 300
女神 5中文 280

九龍灣交收

Tg: KenStar0079

交易金額需超過200

$280收horizon zero dawn，彩虹/旺角/太子交收, pm me plz

收有保 ps4有盒有單 有意gmail chanwinglok123456@gmail.com

收
Summer lesson $300

放
魔界戰記5日文版$80

收
機戰v 中$280
Gundam breaker 3 日/中$130

平日九龍灣交收

放 horizon 中文 $280
放工時間九龍灣至大埔鐵路沿線

tg: MC_Ts

放
OUTLAST TRINITY英 ＄200
Ghost recon wildland中 $250
Homefront the revolution英 $50
Killing floor 2 中$150
Battlefield 1 中$150

plz email tradehkg@yahoo.com.com 留contact

收gta5 $200
地鐵站交收

放outlast全集230
巫師普通版150
有意tg

收fifa17 $230
地點互就
tg: idbfkc

放 PS4
FIFA 17 230
FIFA 16 真心唔知價, 有心人想要既單聲

收 PS4
數碼暴龍 中文 280
機戰V 300
G-Gen 230
MGS5 150

TG: DiuWest

收巫師3 年度版 220
Uncharted 4 180
勇者鬥惡龍2 200
Last of us 100
旺角 油麻地交收

有冇人放手掣？

有無人放隻真三國無雙7 tg kriskriskris

放戰國basara 真田幸村傳 有code 200
dead rising 1 200
metal gear solid 5 the phantom pain 200
mafia 3 200

tg: Sell2handgame

放
人中之龍（全新，中文） 200
收
battlefield 1 150

收
Bf1 150
Hitman 200
Nioh 250
Nier 320

@frlihkg
地點互就

放 horizon zero dawn 中文 $280
今日 旺角 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

誠放：

PS4二手GAME如下
(均為繁體中文版本， 均無Code)

Until Dawn $80
Bloodborne The Old Hunters Edition $150

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

溫馨提示 你呢堆game全部1手都100樓下

放仁王 中文版 $280
Tg:kthhhh

放仁王 $280
Tg: irseller

笑撚左

放

尼爾 中文 320

@tung0629

幸村前日先睇到98蚊

放 horizon $280
tg : lok6r

人地本來諗住昆水魚架你班仆街

又會咁啱呢4隻呢排跌價跌到暈

放

人中6 中文版 150

屯元天

收中文仁王 280
Tg nvmnvm

收

NieR : Automata 中文 $260
Rise of the Tomb Raider $220
Drive Club $80

@AZ3456789

放
FF15 中文$240
Horizon zero dawn $280
紅綠線交收

收 gta 5
粉嶺收
請自行出價
價岩即收

收
Rise of Tomb Raider: 20 year celebrarion $260

TG:ThomasKLY
西鐵綫/九龍塘交收

依度無依樣野

ok
粉嶺收gta 5
$240

幸村信和好似賣99

收

ps4 p5中文 $250
ps4 東京幻都中文$250
ps4 chaos child中文$250

sorry 各位，唔知價

收街霸5 $160

放尼爾中文冇code $320
Tg fkshit1

300算

放女神異聞錄5 $320
有意tg:davechoi

收gta5 $210 屯元天
wycuhi@gmail.com
TG:Marinwch

放 The Last Guardian 中文 $190

放
HORI key board and mouse $600
綠線交收

Tg:

放 PS4
TOB 中文 250
DQ builder 中文 200
Fallout 4 150
Division 100

收
機戰V 中文 360
東京幻都 中文 320
女神 5中文 280
The last guardian 中文 200
尼爾 中文 320

九龍灣交收

Tg: KenStar0079

交易金額需超過200

收 GTA5 170
Telegram:cckit8

有冇code

放(全部未開封)：

HITS Bundle Set
(包Horizon zero down/Driveclub/Ratchet Clank+3個月PS Plus )
$550

人中之龍6 $250

放
尼爾 300

@tung0629

收
persona 5 中文 $280

賣
人中極 中文$180
馬鐵線

PMPM

@Hayate9413

收 p5 中文版300
仁王 中文版300
藍田交易
tg @wwchung

放PERSONA 5 中文 $300
屯門灣仔交收

@faicw

放my card 5000點$1000
原價1320
1000放，有意tg

放仁王中文版$280
屯元天交收

收三國志13 $200

收
Nier 尼爾 中文 $280 (有code $300)
仁王 $250
witcher 3 年度 $250
初音 project diva x中文$250

收
fifa17 200
horizon 中文 280
watchdog2 250
天水圍西鐵

一手都唔洗咁貴

巴打tg me : eddie1995

收gundam breaker $170

放人中6 190
極230
要曬就410

收drive club 100
唔要bundle版

東鐵線交收
tg：envyus_184

放
戰國BASARA 真田幸村傳 中文版 無Code $160
屯元天西鐵站交收

收gta5 220
屯元天交收

放Ratchet and Clank (中文版碟 - bundle version)

$100
觀塘線交易 (可議)

有意tg: abcheetah詳談

放 horizon 中文$280
放工時間九龍灣至大埔地鐵沿線
tg: MC_Ts

收
Fifa 17 $200
Gta5 $190

收討鬼傳2 $200
Tko/藍線交收

收horizon 280
港島線
TG:lo neiming 3000

放
Mafia 3 $100
One piece burning blood $200
Ps store 200蚊卷兩張 $340

收
海賊無雙3 $200
Nier $300

[

收horizon zero dawn 280＄
港島線／火車
TG:all8myself[/quote]

收horizon zero dawn 280＄
港島線／火車
TG:all8myself

放horizon 280冇code
藍線

watchdog2? 應該咩價格

$180-200

我是咪開得高鳥?
因為我早排向個FD用200蚊收返黎玩完， 所以想降低幾十放走佢
如果係高左，應該幾多先正常？

全新先100

[img]
地球防衛軍4.1 200
Need for speed.英 120
Lego marvel. 100
Star Wars battlefront. 100

只限收工時間後中環/荔枝角站

地球防衛軍4.1 200
Need for speed.英 120
Lego marvel. 100
Star Wars battlefront. 100

只限收工時間後中環/荔枝角站

收
中文版
Bloodborne the old hunter edition $160
紅色線
西鐵線

人中6 換 game

收
三國志13 威力加強版 $250
TG : MLHKG

收 bf1 $150
Tg:

收
混沌之子CHAOS;CHILD $250
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
far cry primal $100
以上都要中文版
TG:charlieis

收bf1 $170
東/馬 鐵線

收
ps4 東京幻都中文$250
ps4 p5中文$250
ps4 chaos child中文$250

放
ps4 g gen $250 or用上面d game 換

放
數碼暴龍網絡偵探中文 $150

交收地點盡量夾，最好屯門交收

Tg:

收fifa17 220

放 機戰v 中文 350
西鐵線交收
Tg: Lihkgsfmk

你朋友對你真係好

放
KILLZONE 未開封 $70

收
Mgs V 中 $150

天水圍

收nier280
horizon 250

放fallout4 130
The last of us 140

港島交收
tg: japjap1019

想知邊度可以100下買到mafia3

唔熟唔食
真係朋友既 就直接借比你玩啦

收仁王 中文 300
P5 中文 300
放工時間 綠色線交易

信和

放 東京幻都 EX 中文 300
灣仔/尖沙咀站交收
Tg: makchj

放doa 5 中文版 $200

沙排3 日版 $200

Telegram : leoon123

放ghost recon $250
tg @ray97

收fifa17 $220

tg @ackyou

信和88蚊

周圍都有 應該冇一間唔做低過100 代理要舖幫手清mafia3先派switch貨

要睇佢句早排意思係幾耐，幾個月前都未係100既

呢d fd真係

識多幾個真係破產

放三國無雙猛將 $180
紫綠藍色線交收

收三國志13 $200 港島線交收

除左mafia 仲有無咩game 清貨 ?

咪上面嗰4隻

誠放：

PS4二手GAME如下
(為繁體中文版本)

KillZone Shadow Fall $80

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

全部都係98蚊全新 上黎搵水魚

放doa 5 last round 中文版 $200

Telegram : leoon123

收巫師3 年度遊戲版 中文 $250

港鐵荃灣線交收

收
Fifa17 200

收horizon 270
第一城至紅磡/尖沙咀至九龍塘交收
tg: akira717

放
the evil within $150

綠色/西鐵線交收

放
Bundle盒 Horizon & Driver Club $360
單買Horizon $280 照用bundle個盒
Ratchet and Clank 下載版 $100

屯門 / 荃灣線

放nier 中文冇code $290
Tg fkshit1

屯元天交收

放5 $320
收:nier $280 horizon $250 可加錢換
tg:sai0300

Push

放全新人中6 200

放巫師3 年度版 (已包全部dlc)
換地平線
swaggyfist@gmail com

thanks

放
fallout 4 $100
ff15 $200

bundle唔係得code咩？

巴打係放定淨係換

想用
Bundle 版 drive club
換fifa 17

另放全新人中之龍6 $220

Tg: teatea0901

11號收返黎
算啦，無謂百零蚊反面無左個朋友，當自己食貴一餐。

調轉睇，比左百零蚊可以睇清一個所謂“朋友”本性，其實幾抵
Btw下次做下功課先買，上黎問又好，上網問又好，出街行信和188都好，唔好再做水魚

賣bio7 220
Tg ivinthec

通常fd既話直接借比佢玩啦 唔會講錢 因為多數玩爆或玩厭

放 真田丸 中文 有Code ＄380
地鐵紅色線
TG：Michaelsocw

放
全新未開三合一bundle連3個月 PS plus
$420
全新未開人中6
$210

收
watchdog2 $200
fifa 17 $240

tg: ackyou

搵你唔到喎

放
火影 4 博人傳 320
新買無咩玩過 唔啱玩所以轉售 近全新
限荃灣站交收

Tg:Che124

放
Ps4
Ggen 中文版 冇code $290
紅藍綠線交收

放 gta 5 $250
地點再約
Tg :

全新人中之龍換fifa17
Tg teatea0901

放

GTA V 英文版------$200

地點: 鑽石山站
聯絡方式:

想換 可以補啲錢
巴打想收?

收fifa17
要有code 上網玩
$250

交收地點可議
Tg: Flfff123

另外想問無code係咪可以上網買code?
要幾錢？

放Nier $320
西鐵線 紅線 綠線 東鐵線(九龍塘至紅磡)

誠收
The Last of Us Remastered 中文 $110

TG:
Thanks!

放 G Gen 中文冇code $250
放 bloodborne old hunters edition 中文 $180

收機戰V 中文 $300

港島線交收。

Tg: wmppp

已售。

推

收街霸5 180

放p5 $320可換nier或horizon
Tg:sai0300

標價錢啊

自膠 睇錯

收
混沌之子CHAOS;CHILD $250
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
far cry primal $120
以上都要中文版
放
戰國無雙4-ii 日文版 $100
TG:charlieis

放
witcher3 $200
人中0 $170
bloodborne $140

telegram：Kinwaibobo
港島東交收 （地方可議）

收人中極 260
telegram:jayjaychau
港島線交收

放地平線 $280
另收 FF15 $220

tg：duncan2046

人中0 有人要左啦

收
Fifa17 250

收人中之龍 0 中文版
$200

收咗了

收GTA5中文版 $220
交收地點再傾
Telegram:ricky_0521

放蒼藍革命女武神 有曲 $230

可換ff15 / 重力2

Tg: pigeonx2

收人中0,6,極 (中文版)
$540
Tg: Bigleo99

收

horizon 260

天水圍

收 GTA V
$230
地點價錢可議

收 人中之龍0 中文版
telegram:someone6399

放 driver club (bundle version) 淨碟 $100
Ratchet & Clank (bundle version) code $100

tg: superstrong

$$

全新人中之龍6 換fifa17
Tg teatea0901

收中文仁王260
放中文ff15 220
屯元天最好

收
persona 5 女神異聞錄5
$300

銅鑼灣交收

telegram : @hkautonomy

放ghost recon 連code $200
tg@ray97

收nier280無code 有code300
horizon 250

放fallout4 130
The last of us 140

港島線交收
tg: japjap1019

放 G Gen 中文冇code $250
放 bloodborne old hunters edition 中文 $180

收機戰V 中文 $300

港島/觀塘線交收。

Tg: wmppp

收horizon $270
Pm tg: jjcheung

放
Kingdom heart 1.5 2.5 remix 英文 260全新ps4 手制 290

收
p5 中文 280
nier 280
機戰og 中文 200
digimon world 中文 250

tg: tradegameps4

西鐵/東涌線

收人中0 $220

收FIFA17 $220
屯元天

收人中0 $220
tg. crazy714

放Fifa 250

fifa17?
@automaticq

收dark soul 3 年度版220
rise of the tomb raider 200

價可議
留tg

放 :
Driveclub (淨碟) $80
Ratchet & Clank (code) $80
西鐵線

放persona 5 $320可換nier
tg:sai0300

Tg: Flfff123

收fifa17

$240

地點儘量就你
Tg: Flfff123

放地平線 $290 換nier優先
港島東交收 TG:

放
witcher3 無dlc150$
bloodborne the old hunters edition$140
tg：Kinwaibobo

港島東

放
蘇菲的鍊金工房 $220
Witcher 3 普通版 $170

收
Persona 5 中文版 $300
Horizon zero dawn $260

屯元天交收
有意tg.

放
The Crew $80
Need for speed rivals $80
Trial fusion $80

收
Dirt Vally $180

放巫師3 年度版 (已包全部dlc) $270

換地平線優先

swaggyfist@gmail com
thanks

誠放：

PS4二手GAME如下
(為繁體中文版本，無Code)

The Order 1886 $80

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

收

烙印無雙 $200

tg: hahahakt

放
人中6 中文版
將軍澳及觀塘線交收
$220
Telegram: edwin0824

放

Ghost recon 中文限定版full set 齊code

$250

荃灣線/天后站/炮台山站

TG : @wahks

收人中0中文$220
放尼爾中文冇code$280
Tg fkshit1

收20年 蘿拉中文
$290
Tg:@gtgansta

放 Nier:Automata $320
西鐵線 紅線 綠線 東鐵線(九龍塘至紅磡)

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區
email: tong2505@yahoo.com.hk

收仁王 尼爾250
坑口MTR

tg; kahoyy

見你放左好多日先講
1年保養，街舖先賣60-80

收FIFA 17 $240

地點最好九龍

放(全新) :
Driveclub (bundle 版) $100
Ratchet & Clank (bundle 版下載code) $100
未開人中6 中文 $200

tg: ackyou

收 P5 中文版 300（最好西鐵或荃灣線）
Tg @lemonfighter

放
horizon zero dawn 240
人中6未開封全新 180
全收400
ssp 南昌交收

收 fifa17一隻 $200

放
Mafia 3 $100 hold
One piece burning blood $200

收
海賊無雙3 $200

收bf1 180
llawnroc

賣
FIFA 16 $50

收
數碼暴龍 Next Order 中文 280
機戰V 300
G-Gen 230
MGS5 (中文) 150

想講價既可以傾傾
TG: DiuWest

收
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
far cry primal $120
以上都要中文版
南昌/深水埗-荔枝角交收

TG:charlieis

收 witcher 3 年度版 $250
時間地點再約
Tg :

已售

放

HORI FPS PLUS 藍色手制 $150

TG:Kw211

放人中6 $200
tg:@bird0516

東鐵線沿線交收

300蚊放
1. The last of us
2. Ufc
3. Dying light
4. Battlefield hardline deluxe edition
好耐冇玩唔知價 要既留contact

bundle driveclub係有碟？

想要1 4

收
Persona 5 中文版 $300
Nier $290

TKO/KT線交收
有意tg: Lailai202069

放horizon zero dawn + drive club (bundle)

$350

觀塘線

tg:babababa9

收
人中0 中文 220

代fd放
witcher 3 普通版連map, soundtrack, 貼紙 200
全新未開封3合1 bundle horizon(實體)+driveclub(實體)+ratchet(code)+ PS plus 3個月會員 480

藍綠紫線交收

放Nier 中 有code $320
數碼next oreder 有code $300
火線狩殺有code $250
@Lhkhk

Sorry呀想一次過放哂

放Ratchet and Clank (中文版碟 - bundle version)

$90 / 換GAME
觀塘線交易 (可議)

有意tg: abcheetah詳談

放
KILLZONE 未開封 $70

天水圍

放Fifa17 250

有碟

放

Ghost recon 中文限定版full set 齊code (CD/地圖/2個Code)

$240

荃灣線/天后站/炮台山站

TG : @wahks

收

COD: OPS3 $60
COD: GHOST $60
COD: AW $60
全有收 $210

TG: kittw520
CHOI HUNG

收

horizon 260
next order 260
加速 260

全中文 天水圍交收

我要哂 $300？
Tg:

放doa 5 last round 中文版 $200 可議

Telegram : leoon123

收刀劍 x 加速 千年黃昏
Tg:LimStar

收driveclub $80

tg:Expo6

放
淨game
PVZ2 $150
Assassin creed ezio 合集 $150

Whatsapp: 69775083
交收最好綠色線
可議

收nier 中文版300~320視乎交收地方
tg:benhck

收
OVERCOOKED 150

TG:
屯元天交收，其他另議

放fifa17換pes17
西鐵線
@automaticq

收MGS5 (中文) $170

紅藍線

TG:yukikaze2425

放overwatch $250 觀塘交收

放

Fifa 17------$210

地點 九龍灣 交收

telegram

收diablo 3 reaper of soul $100

Tg: lastmandancing2010

放 watchdog $230
tg:@supercalifragilisticexpialido

收
機戰V 中 $320
無雙猛將 中 $190

放
刺客 大革命 中 $ 100
勇者1 中 $110

放：
戰國 真田幸村傳 50
GTA V 250
Batman arkam knight 100
Mafia 3 70 ( 有code）
20 years tomb raider 280
Tg: gtgansta

放三國無雙7 $180
ff xv $250

放 horizon zero dawn + drive club (bundle)

$340 觀塘線

放
Bloodborne 中文 100
Knack 中文 100
小小大星球3 中文 100
Lego Marvel Super Heroes 100

收
仁王 中文 250
Persona5 中文 300

東涌線/荃灣線交收
@ccblm

放
蘇菲的鍊金工房 $210
Witcher 3 普通版 $170

收
Persona 5 中文版 $280
Horizon zero dawn $250
Nier 中文版 $270

屯元天交收
有意tg.

放人中6 190
極230
要曬就410
sleeping dog definitely edition 150

東鐵線交收
tg：envyus_184

放nier 中文 有code $320
紅線
tg: kaigor12

收Need for speed $100
觀塘線交收
tg: what6285

放
fifa17 $230

收nba 2k17 $180

放仁王中文版$280

可換nier中日皆可 或 四女神

元天屯交收

Gta v 中文版
換刀劍 中文版
Tg: yik419

收dark soul 3 年度版230
rise of the tomb raider 220

價可議
留tg

uncharetd 4 換 rise of tomb raider
or +50 換 horizon

tg: gl1989

放 call of duty black ops III 中文版
$140

收 overcooked

放fifa 17 $200
上環到寶林沿線交收

收kingdom of heart 1.5 2.5 英文 $230
荃灣至荔景交收
tg: @Micchu

放
Gravity Rush 2 中文 $250
Bio 7 中文 $200
Fallout4 中文（無左封面）$130

放
全新 龍如 生命詩編 200
Wechat : lcf20081222

放 巫師3 150
Uncharted 4 250
Bloodbone old hunter edition 200
火影博人傳 300
限荃灣站交收
Tg:Che124

放

刺客教條 梟雄 $120
勇者鬧惡龍 英雄集結 1 $80
MGS V $150
全收$300

紅色/西鐵線 其他地點另議

tg:

全部中文版

減價促銷
Uncharted 4 220
Bloodbone old hunter edition 190
火影博人傳 300

放horizon zero dawn $300／換機戰v

收機戰v ＄300

屯門至美孚西鐵

tg: robojo

放Fallout 4 $150 (無code)

深水埗交收

收MGS 5中文$150
有意tg:davechoi

放Fifa17 230

全新98

收 persona 5中放 $280
tg tkxxxx

收
mass effect 3
prey
唔多知價 綠線
tg kylle1

放

Pes17 150
Star Wars battlefront 100

收街霸5 $180

收
機戰V $300
無雙7 $180

另放
仁王 $300
有意留contact

收
Nier 中文 連code 320
觀塘至黄大仙優先

英文版先係$98 呀

沖出黎㭍

收 horizon zero 290
Nier Automation 310
放 ff15 $300

Tg: JonDoe092

放二手PS4 仁王 $280

收 horizon zero dawn $300
收機戰V $300

荃灣至旺角交收

收nier中文 320$
金鐘

邊到

放 Dark souls 3 中文版 $200
旺角屯門交收

tg :

放ff 15 300
Fifa17 200

東鐵綫

賣 horizon 同driveclub bundle版
$350
ps42ndhand

已收地平線

Hitman 99%新
你開價
Tg: nevergiveup17

收 overcooked $150

寫住明買明賣都咁多人唔帶價
仲衰撚過以前高登

100hkd？

放人中6 $180

賣driveclub 淨碟唔連盒 $80

收fifa 17 $220
將軍澳觀塘線交收

放

人中 極 $220

uncharted 4 $230

九龍灣，彩虹 MTR 交收

慢慢來吧，依家只係好少人唔標價，極大部分巴打都有

Psn online 買先144

收GUITAR SMITH 2014 連 CALBE 可淨放CALBE 都收 TG: @Oliverydd

放全新未開封人中6中文$200
九龍灣mtr
telegram:someon6399

[quote]放全新未開封人中6中文$200
九龍灣mtr
telegram:someone6399

剩返刺客

放 horizon zero dawn + drive club (bundle)

$340 觀塘線/荃灣線

放
Mafia 3 $100
One piece burning blood $200

收
海賊無雙3 $200

收仁王 $280

屯門 兆康 天水圍 元朗西鐵站交收

原來係我幫襯個間做平比我
街客無依個價
個老細見到我回仲屌9我

福仁一手都係170咋 呢幾日買左🤘🤘

加多隻

放the last of us remastered 中英文合版 $120

又剩返刺客

收街霸5
中文180
英文140

收 Fallout 4 中文 120

Tg：BIG_GG

賣ghost recon wildlands 繁體中文限定版 連地圖同soundtrack cd 不連code
$230

另外賣starwars battlefront $100

加埋呢幾隻

放
bloodborne 普通版$110
witcher 3 普通版$160
小小大星球3 $90

push

放fifa17 230

放
1.）horizon zero $280
2.) last of us remastered $120

TG:Magicowl

收Nier 中文 $290
觀塘/牛頭角/屯門
tg: Hleblo

收 GTA 5 $150

TG : Raker2

放
Rainbow six siege 中文版
$120

東鐵/綠線/馬鐵交收
其他地方另議
有興趣留tg

收persona中文 300
西鐵沿線
美孚至旺角
tg: jwlls

收horizon zero dawn 260
將軍澳線
tg:Gakkismile

收三國無雙 200

屯天元交收
wtsapp:53000363

放 閃亂神樂 peach beach splash 320
2k17 220

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區
email: tong2505@yahoo.com.hk

有冇巴打有7日plus試用多 可以送個俾我
萬分感謝

放horizon zero dawn $300
或者換
Nier 中文版

tg: david111116

東鐵線/九龍灣交收

放

The last of us $150
Until Dawn $150
海賊無雙3 中文 $150
Final Fantasy X / X-2 $150
人中之龍 極 $200

九龍灣交收

放地平線 280
屯元天

請問有無巴打有ps4 drive club 嘅軚盤可以放出黎？
想搵返個同爸爸一齊玩

收
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
fallout 4 $120
以上都要中文版
TG:charlieis

放人中6 $160
Tg

巴打我有14日 可以備你 要唔要

sorry 跟game送左14日，但係一睇原來過左期，唔好意思幫你唔到。

放

Horizon Zero Dawn $260
BIOHAZARD $240
FINAL FANTASY $250
The Last Guardian $200

荃灣線港島線油麻地線東鐵線
時間地點夾得方便既平少少都冇所謂

PM 留電話whatsapp

要horizon, 無pm呀
Tg: cccming

收
OVERCOOKED 150

TG:
屯元天/機場交收，其他另議

放
魔女與百騎兵1 150蚊
the last guardian 200蚊

TG:MLveigar

放
Mafia 3 $100
One piece burning blood $200

放
Bio 7 中文有code $250
FF 15 中文 $250

收
Horizon 中文 $250
Nier 中文 $280

上水/荃灣

放
人中之龍6（全新，中文） 200
收
battlefield 1 150

放全新 For Honor 榮耀戰魂 中文限定版
$200 紅/綠線交收
TG: kfcchan

放horizon zero dawn 270$
旺角地鐵站交收

放watchdog 2 中文限定 220
tg: fayeb2

收last guardian, 手機app唔識點pm

放game
watch dogs2 200
人中之龍6 230
horizon 250
uncharted collection 150
fallout 150
witcher3 wild hunt 150
gundam breaker3 日文 100
infamous second son 80
觀塘線交收

Nier(冇code)換persona5

Email me
lee102chi@gmail.com

隻dark soul全新都平啲啦

放蒼藍革命女武神 中文有曲 $230
可換重力2

Horizon 換 nier

Tg: pigeonx2

收 機戰V 中文版 $300
nier 中文 $280
persona5 中文 $280
telegram:

放
Summer lesson(中文） $300
Far point連code $300
機戰v 中文 $320
西鐵線交收（屯元天為佳）
Tg: peipeipei

雖然明買明賣，但不禁都要講句 貴過全新差唔多$50

真係傻左
亂開價

咩叫亂開價？本身有公價？
如果我個價比藍店全新個價平50算唔算平左？
深水埗一隻普通版二手bloodbrone250蚊，我放200算唔算平左？
上面有條友收60蚊隻cod,我想知全新係幾錢？我平過全新係咪平左？我係咪可以串佢全新幾錢話佢亂開價？
本身二手遊戲有固定價格？

其實唔知，dark souls 3全新係喜利買都係370，你400就肯定貴過全新，仲要二手。你亂開價係無問題，不過難啲搵水魚買啫

COD 全新我唔知幾銀
但網上見過二手最平放70-90，一般都放100-120，出60可能低啲但唔代表冇
面交地點岩，價又OK，明買明賣，無問題
查實連登有唔少師兄/師姐願意割愛/唔想變倉底貨超低價平放
所以唔好成鳩日話亂開價
又無拎住支鎗迫你放
可能仆街到下年先收到哩

放
仁王 中文 $300

觀塘線交收

收persona5 中文 300
西鐵沿線
美孚至旺角
tg: jwlls

放
仁王 中文（未開封）
$340
紅藍線交收

二手遊戲本身係無公價，正如我之前講過，你放平啲嘅自然多人收，放高嘅少人或無人收，睇番你隻game嘅需求。

但係，唔代表無過份價，以依個為例，ds3 年度版，我諗由佢第一日出全新都未高過400，你想賣一隻二手game 仲賣得仲貴過一隻新game，依啲唔係過份係咩？當然我估大部分巴打都知，見到個價笑下就算。有人開聲嘅，可能提番啲唔知嘅巴打，或者可能開價果位真係唔知價（希望係啦），咁我覺得都無咩問題，你亦唔需要咁大反應，依家開聲果啲大多都係高價過新game 果啲姐，其他價都好少人理。當然提左你都可以照賣果個價，但係開個無人會買嘅價有意思嗎？

剩返witcher 3 $150讓俾巴打

魔女中文？

Ds3 大把人放280

放
The last of us remastered
$100

大中, 太和火車站 only

TG : EasonC

唔緊要 唔該你先

收g29,wheelstand,playseat
telegram spoon566

放 :
Ratchet & Clank (bundle 版下載code) $70

收 persona 5 中文 300
tg tkxxxx

$330

收人中0中文230
人中極中文180

Tg fkshit1

放(全新) :
Ratchet & Clank (bundle 版下載code) $100

tg: ackyou

100蚊收任何類型遊戲

好想知道大家點定價？
即係個準則
E.g.
正價7成？ 玩過既次數？ 定有啲咩？
大概講下
因為好多巴打唔識點定價

我就係睇大家放既（同一隻game）果個平均價
E.g. 龍如6 中 有人放 180 有190 有200 有230 有250
我就覺得220差唔多

之類

放

刺客 大革命 中 $100
勇者鬥惡龍 1 中 $100

收
無雙 猛將 $190

睇大多數人放幾多，再高少少

收人中0 $250

另放 horizon 中文 好新 $280

收女神5 $320
Tg sin261

Thrustmaster T300GTE 買左一個月都無
原價3500 放3000要唔要？
玩左幾下唔岩玩想放

收 機戰V 中文版 $320

粉嶺,上水交收

telegram:

放ratchet and clank（bundle碟版）$100
有意tg:davechoi

無準則，睇你想快啲定慢啲放出，或者完全放唔出。

無話係睇正價幾成，隻隻game 需求都唔同，睇多啲就知隻game值幾多。

sorry t300rs gt edition先岩
有極力止

收
海賊無雙3中文 $200
戰國無雙4中文 $150

放蒼藍女武神 $200

自膠 未留tg
Tg: nts_211

放 horizon zero dawn + drive club (bundle)

$340 觀塘/荃灣線

收仁王中文版$250

收
Horizon Zero Dawn $260

放horizon zero dawn $290
或者換
Nier 中文版

tg: david111116

東鐵線/九龍灣交收

大埔交收$270

放
仁王 中文（未開封）
$320
紅藍線交收

放人中6 190
極230
要曬就410
sleeping dog definitely edition 齊dlc加中文版150

東鐵線交收
tg：envyus_184

收horizon zero dawn $270
紅色線交收
tg:star123123123

定價睇供求
好似之前hozrion岩岩出，通街炒價，你又早打完想放game，你原價放都好多人要，甚至貴小小都有人要2手
因為條街無貨/炒價，求過於供
但你拎隻無炒價，供多於求，二手貴過一手，我就唔知有無人咁傻買啦，但邏輯上都唔會貴過一手先咁解
賣/收二手，你想高賣，人地想低收都好正常，但唔會違反到高於一手正價/低於2手市場太多

放

Final Fantasy 15 $230
BIOHAZARD 7 $230

留tg

放：
Ratchet and Clank 中文版 ＄100
Outlast 2 合集 ＄180
Bloodborne 中文版 ＄120

收：
地平線 中文版 ＄270

天水圍元朗 交收
emall： sumandkit@gmail.com

放division $80
收overwatch $250
Tg

收PS4 dragon quest builders 中文 200 將軍澳線/觀塘線交收

放
little nightmares 小小夢魘 $150
Driveclub 中英文合版 $150

最好東鐵綫交收，地點可商量

收 project cars
f1 2016
dirt rally
200$

屯元天交收謝謝

今日先買完一手340,夠膽死二手放400笑撚左

收persona5 280
大埔交收300

Tg:jaylok

放

刀劍神域 虛空幻界 中文無code $220

收

Darksouls 3 年度版 中文 $250
Nier 中文 $300

綠線交收

收人中0 中文 $240
放全新未開uncharted 4 中英文合版 $240
荃灣線交收
Telegram:tzk_s

收
project cars $220
f1 2016 $220
dirt rally $220

一至五 美孚線/屯元天
六日 屯元天

Tg: mmnxb

放人中6 0 極 不散賣 670
尼爾中文 300

收地平線 270

屯玩天交收

Tg:Fung1818

有冇巴打放overwatch

收
Final Fantasy XV $220
watch dog 2 $180

放horizon zero dawn
280
Tg cloudyeah

沙田，大圍
旺角至觀塘地鐵線交收

收街霸5
中 $180
英$140

放ghost recon $200

Tg:StevenTsui

放仁王$280
可加錢搵horizon zero dawn

放全新人中之龍6未開封 180hkd
今日觀塘12-4點交收都得
Tg: oninc123

放bio7 $250
或換仁王，nier

Tg:

已放

放人中6 0 極 不散賣 650

收地平線 270

屯元天交收

Tg:Fung1818

收bf1 $150
Tg:

放仁王 320
sleeping dog 中 170

收 horizon 270
sf5 中 150

Tg: jasonwong16

放NIER 中文有CODE $340
UC4 $220
勇者英雄2 $180
勇者英雄1 $100

灣仔 油塘 九龍灣交收
TG:tony8881

收仁王 $280
屯天元

放horizon zero dawn ，仁王 280

可加錢換nier

放
HORI key board and mouse $550
綠線交收

Tg:

放fallout 4 中文版 $120
放g gen 中文版 $220

交收
weekend馬鐵站
平日 港島鐵

放horizon 280 紅線 藍線交收

藍線交收 270

收
巫師3 game of the year版 中文 $280

放
Starwars battlefront 繁中$100
ghost recon wildland 繁中限定 連地圖 soundtrack cd $220

可換game

放
bf1中文版 無左入面張code紙 $180
dark soul 3 無code 中文版 $170
tg：fatfat619

有意

G gen 今日大圍交收ok?

Tg elixir88

收 火影忍者 幕留人 $270 有意可找我 Tg : Kenwan27

放
The last of us remastered
$100

大中, 太和火車站 only
Or 28 May 星期日 4-5點 MK

TG : EasonC

放
Fallout 4 中文 $150

荃灣線/天后站/炮台山站

TG : wahks

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 150
全新 infamous second son 中文 80
全新 刺客教條 黑旗 中文 80
全新 Tomb Raider Definitive Edition 中文 80
全新 召喚夜響曲6 中文 220
全新 海賊王 burning blood 中文 220
PES 2017 中文 180
GTA 5 中文 220
巫師3 狂獵 中文 150
討鬼傳 極 中文 100
Dark Souls 3 中文 180
人中之龍極 中文 210
人之之龍零 中文 230
Bloodborne 中文 150
地球防衛軍4.1 日文 250
Gundam breaker 3 中文 220
Metal Gear : The phantom pain 中文 150
無雙大蛇2 日文 150
The Shadow of Mordor 英文 130
Fallout 4 中文 140
Sleeping Dogs Definitive edition 中文 160
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 150
Until Dawn 中文 120
Dying Light : the following 加強版 英文 150
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 120
勇者鬥惡龍 英雄集結 中文 100
戰國無雙4-II 中文 150
Farcry Primal 中文 120
蘇菲的鍊金工房 中文 200
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 70
Killzone Shadow Fall 中文 80
Rainbow Six Siege 中文 120
the division 中文 80
Ratchet and Clank 中文 100
數碼暴龍偵探 中文 200

太耐無玩 價錢可能同市價有出入 勿屌
兩隻total減$20 三隻total減$40 五隻total減$80 不二
暫時只限太和/大埔墟東鐵站交收 謝
tg : talkmedownlihkg

pls chexk tg

pls check tg

放地平線horizon $280
屯元天西鐵
Telegram: robojo

放
ghost recon wildland 繁中限定版連地圖 soundtrack $220

收Project cars ,f1 2016

屯元天

放
Uncharted 4 $ 220
小小大星球 3 $ 100

收
地平線 $250
G Gen $250
Far Cry primal $ 120
Lego 系列$80-100

九龍灣，彩虹MTR 交收

放
Nier中文 320
TOB中文 240

觀塘交收

有無巴絲打知道邊度仲有高達中文預訂
Thx
Tg kevinkinching

放Ratchet and Clank中文（bundle 碟版)
$90 有意tg:davechoi

收diabio 3 連dlc 100
tg

今日見灣仔188 有

收 assetto corsa 220$

放injustice2 $220
東鐵線
tg: aya152274

放Ratchet and Clank中文（bundle 碟版)
$80 有意tg:davechoi

收persona 5 300
西鐵綫/荃灣綫
tg:

p5 中 換 nier 中

何文田站至九龍塘站交收

放蒼藍革命女武神 中文有曲 $220
可換重力2

Horizon 換 nier

西鐵線

Tg: pigeonx2

放
P5中文版280

收
戰國無雙4中文版200

Tg:takwai199412

收 機戰V 中文版 $350

粉嶺,上水交收

telegram:

收仁王, 地平線 $250
放r6 divsion $250
坑口交收

tg kkhhyy

收GTA 5 $180
葵芳站交收
tg:hoho823

收gta5 中文 $200
荃灣至葵芳

放horizon $280
戰神3 $100
坑口交收
Tg: hks42h

放
titanfall2 $200
batman arhkam knight 無code $100
太古站
有意tg：

收東京幻都 $280

太古坑口交收

放仁王 $270
港島(南)/將軍澳線交收
TG: HyperEggman

收
The last of us remaster $100
Until dawn $60

唔該巴打
聽日去睇睇

收Rise of the Tomb Raider 20 Year Celebration 中文 240$
hitman 220$

P5邊到交收?

收
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
三國志13 威力加强版 $320
戰國無雙4-II $170
second son $70
以上都要中文版
TG:charlieis

收dark soul 人中 刀劍 尼爾 會員

P5 想收
巴打咩地點方便

收p5 280
大圍 沙田 九龍塘交收
Tg: poh0413

放2k17 有code 中英文版
Bio 7 有code 中英文版
250 each one or換人中0 中文
交收互就

放horizon zero dawn
$270

大圍/沙田/觀塘綫交收
有意tg:him524

收影幕留人傳 $280 tg:

放

bf1 $180
sleeping dog $150
沙灘排球 $250
仁王 $280

全中字

屯門交收

另收

watch dog 2 $150

TG: Kit_say

放Ratchet and Clank中文（bundle 碟版)
$70 有意tg:davechoi

放
mass effect andromeda 250
tg coccow
觀塘線/東鐵線

收nier中文
$290
九龍塘站交收

放
Gravity Rush 2 $250
The Crew $100
Need for speed rivals $100
Infamous first light $100
Infamous second son $100

馬鐵/綠線交收 郵寄都得

放
Uncharted 4 $ 220
小小大星球 3 $ 80

收
地平線 $250
G Gen $250
Far Cry primal $ 100
Lego 系列$80-100

九龍灣，彩虹MTR 交收

放watchdog 2 限定中文 200
今日黃埔站
Tg: fayeb2

收P5 中文 $300
西鐵/荃灣線
Tg @lemonfighter

放2k17 kobe no code 230 中文
sleeping dogs 180 中文版

tg:

wildland?

收
人中之龍0 180
紅線荃灣至旺角/橙線青衣至南昌交收收
tg:

收人中0中文230 屯元天交收
Tg fkshit1

tg搵唔到你…

收：
G gen $240
Lego avengers $90

放：
Star wars battlefront $90
Battlefield hardline $50

sorry 你依家再搵多次

放仁王中文 $270
港島(南)/將軍澳線交收
TG: HyperEggman

放 lego world $120

放 the last guardian $180

限將軍澳站交收

其實放低啲就實有人收，我自己再貼少少又買到第隻game黎玩
好過死攬住隻爆左機既機過世

放
Cod black ops3
$100

lm

Pmed

收 GTA 5 英文 $200
將軍澳附近交收

收

Nier 中文 - $280
P5 中文 - $280
Horizon 中文 - $260

放

Hitman 歐版鐵盒 - $250
羅拉 歐洲畫冊版 - $250
The Witcher 3 - $180

收工時間九龍灣交收

放人中6 0 極 不散賣 630

收地平線 270

屯元天交收

Tg:Fung1818

放ghost recon 200
Shadow of Mordor 80
Division 100
Farcry Primal 140

Tg: Normancc
屯元天交收

收persona 5
$280

沙田/大圍/觀塘綫交收
tg;him524

放ff 15 200
地平線 270
人如龍6 100

大圍 沙田 交收
Tg: bon24500

放persona5 中文 $300 將軍澳附近交收
Tg:

收dishonored 2 200

收機戰V 中文版 $300

Tg:wmppp

收
惡名昭彰 第二之子 Infamous Second Son $100
屯元天交收

收horizon zero dawn $260

藍色線交收 最好東區
tg:

收收人中之龍 0 中文版
200$
Tg:Bigleo199

放 3隻Game, bundle版
Ratchet and Clank 下載版 $80
Drive Club 中英合版 無盒 $80
人中之龍6 中文版, 全新未開封 $220

全走$350 或換 刀劍VS加速世界中文版連CODE

九龍塘至觀塘沿線, 或銅鑼灣站, 或慈雲山交收

TG: airsky1221

收horizon 地平線 $260
telegram:

thanks

誠收

Diablo III 中文版 $150

綠線交收

diablo 3冇出過中文版

收nier中文
$300
九龍塘站交收

放nier中文版 $320
no code
西鐵線交收

tg: ZZZZZGUN

收
Nier 中文$280
Horizon $260

The: dongoodboy

放
Gta5 220
Ds3 年度版250

中環至荃灣交收

放
機戰v 連鎖鑰扣 350
ff15 220

tg: becomeblues

green line trade

賣
博人傳 有code 鐵盒 $300
唔連鐵盒減20
黃大仙/鑽石山
Telegram schsch524

uncharted 4 換 rise of tomb raider or + $50 換 horizon
infamous second son 換 the last of us

tko線/港島東線
tg: gl1989

放ps4 pro 歐板 $2600
有盒 單唔見左 好新 無咩點玩
GTA5 $210
巫師3年度板 $250

東鐵線交易
一齊買曬可平

放:
witcher 3 連soundtrack 貼紙, 無DLC $170
dark soul $130
fallout 4 $120
uncharted $130
the last guardian 150
FF15 鐵盒版(用左CODE) $280
mafia $100
horizon zero dawn 270
MGS5 $150
以上中文版

觀塘, 將軍澳線

放FIFA 17 $200
TELEGRAM: hin19961

放：
人龍6 200

收：
horizon 270
尼爾 中文280
人龍0 220

tg： chk2003

收
uncharted 4 中文- 200
rise of tomb raider - 200

港島線

收人中0 中文 250$ 沙田 tst 交收

放nier 中文 $320
港島西MTR 交收
tg : ps4game123

收
rise of tomb raider - 200

港島線

放人中6中文 $ 170
TG fkshit1

收：
G gen $250
荃灣站收
放
Titianfall2 200

收need for speed

收：
1.）uncharted collection 1,2,3 ($100)
2.) assin creed black flag $80
Tgooooooowl

收

Horizon Zero Dawn 中文版 $260

旺角站交收

Tg:
Oooooooowl

放
仁王 280
fallout4 150

收
horizon 中文版280

限火車沿線站收/放
tg: nvmnvm

誠【放】：
Uncharted 4
$190

Uncharted:The Nathan Drake Collection
$150

誠 【收】：

NieR:Automata
$280

以上全部可議 屯門天水圍元朗 西鐵綫交收
telegram:

收2隻game
FF15中文 有code 210 無code 190
Witcher3年度板中文 250

有意請pm

有無巴打放P5
$300 收沙田馬鐵 觀塘線

收UFC2
$170
油尖旺
TG: gamerdllm

求Persona 5 中文
用nier 中文 換(有code)
葵芳 或 屯門交收

tg: ryangame

tg??

放：
人龍6 180

收：
horizon 270
尼爾 中文290
人龍0 240

tg： chk2003

放
ghost recon 200
nba 2k17 230
watch dog 2 200
tg:ps4lihk

放
人中之龍6中文版 $180
機戰V日文版 $150
荃灣線/西鐵線交收

收 仁王 中文 260

旺角/奧運 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

放

機戰V中文 $350
仁王$ 280
刀劍神域:虛空幻界中文 $220
GUNDAM BREAKER 3 $150

tg: Chilli_Tomato

收nier中文
$290
九龍塘站到黃埔站交收

放
巫師3 中文版 160
Nier 中文版 160
Ghost Recon 200
Division 100

屯元天/綠色線交收

打錯自

收Nier 280

收
仁王 中文版 $270
西鐵線交收

放nier中文，$300
no code
西鐵線交收
tg: ZZZZZGUN

收horizon 270

收ps4 game
伊蘇8 中文 $300

Tg: KHGamer

收 the last of us remastered 中英文合版 $120
TG:Fc2456

放
the evil within $150

屯元天/西鐵線交收

放ff 15 300
GTA 5 200

東鐵綫

放：
人龍6 180

收：
horizon(中文版) 270
尼爾(中文版) 290
Overcooked 100

tg： chk2003

點解人龍6咁唔值錢
早幾個月都仲係放緊過200

放fifa17 220
機戰v 370
東鐵線交收
Tg kkk369

收
ff15 $200
Horizon $250
Nier #250
tg:@Jasonw0201

應該係因為跟新機送

勁多人放一手貨

放 人中之龍6中文 $170
tg: tomandcm
觀塘線交收

收the last of us remastered $130
tg DLLLL96

放

Fallout 4 $150

屯元天西鐵站交收

收2隻game
FF15中文 有code 210 無code 190
Witcher3年度板中文 250

TG: Danny_Red

tg: hkgman

ff 15 250

東鐵綫

放fifa 220
東鐵線交收
Tg kkk369

收以下中文版

NIER 280
伊蘇8 300
Horizon 270

九龍灣附近

誠 【收】：

NieR:Automata
$300

屯門天水圍元朗 西鐵綫交收
telegram:

收
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
三國志13 威力加强版 $320
戰國無雙4-II $170
以上都要中文版
TG:charlieis

收巫師3 中文 180
屯門交收

放
Bio Hazard 7 中文 有code $230

紅綠線港島線東鐵線
留tg thx

放fifa 17 220
2k17 220
東鐵線交收
Tg kkk369

放
勇者鬥惡龍 1 中 $100
刺客 大革命 $100

放Horizon Zero Dawn 280
或者換Nier/仁王

有意請tg

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 140
全新 Tomb Raider Definitive Edition 中文 80 hold
全新 召喚夜響曲6 中文 200
PES 2017 中文 180 hold
討鬼傳 極 中文 100
Dark Souls 3 中文 160
人中之龍極 中文 210 hold
Bloodborne 中文 130
地球防衛軍4.1 日文 230
Gundam breaker 3 中文 200
Metal Gear 5 : The phantom pain 中文 140
無雙大蛇2 日文 140
The Shadow of Mordor 英文 120
Fallout 4 中文 140 hold
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 140
Until Dawn 中文 120
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 100
勇者鬥惡龍 英雄集結 中文 100 hold
蘇菲的鍊金工房 中文 200
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 60
Killzone Shadow Fall 中文 70
Rainbow Six Siege 中文 120 hold
the division 中文 80 hold
Ratchet and Clank 中文 100
數碼暴龍偵探 中文 180
Exist Archive 亡者戰記 日文 150
勇者鬥惡龍 創世小玩家 中文 220
Blade Storm 長劍風暴 百年戰爭 日文 130
戰國BASARA 4 皇 日文 150
刀劍神域 虛空幻界 中文 240
刀劍神域 刀劍神域 導演典藏版 中文 200

GTA 5 中文 220 Sold
人之之龍零 中文 230 Sold
全新 infamous second son 中文 80 Sold
全新 刺客教條 黑旗 中文 80 Sold
全新 海賊王 burning blood 中文 220 Sold
巫師3 狂獵 中文 150 Sold
Sleeping Dogs Definitive edition 中文 160 Sold
Dying Light : the following 加強版 英文 150 Sold
戰國無雙4-II 中文 150 Sold
Farcry Primal 中文 120 Sold

太耐無玩 價錢可能同市價有出入 勿屌
兩隻減$20 三隻減$40 五隻減$80 打後每隻減$20
交收地點 : office hour : 荔枝角站 / non office hour : 大埔/太和站
tg : talkmedownlihkg

放 人中之龍 6 $170
東鐵線優先

放
Ratchet and Clank 下載版 $60
人中之龍6 中文版, 全新未開封 $200

收 刀劍VS加速世界中文版連CODE $300

TG: airsky1221

放 日版 fate extella 無code $200
tg: mathewwww

收
horizon 中文 260
港島線交收

pish

放driveclub bundle版冇盒
$70
有意ig Helloyou

放人中之龍6中文150
Tg fkshit1

放人中0中文 200

收nier 中文版 300
天日可以交收

tg:benhck

收nier 280
將軍澳線 tg papa527

放
alienation 100
call of duty infinite warfare 150
紅磡黃埔交收 郵寄包平郵
有意留tg

放
Uncharted 4 $ 220
小小大星球 3 $ 100

收
地平線 $250
G Gen $250
Far Cry primal $ 120
Lego 系列$80-100
全新ps4 手制$250

九龍灣，彩虹MTR 交收

放Ratchet and Clank（bundle碟版）$70
有意tg:davechoi

放
Bloodborne 中文 100
小小大星球3 中文 100
Lego Marvel Super Heroes 100

收
仁王 中文 250
Persona5 中文 300

東涌線/荃灣線交收
@ccblm

放

PS4 MADCATZ TE2+ 大制 $800

TG:Kw211

放：

仁王 $280

收:

dishonored 2 $180
Battlefield 1 連上網code $200

Tg: JL123456

交收荃灣綫/綠線

出售persona5 中文 300
屯天交收
tg addley

放
The Crew $50
Need for speed rivals $80
Trial fusion $80

收
Dirt Vally $180

a5c20@yahoo.com.hk

賣

2手uncharted collection $130
全新未拆uncharted 4 $250
兩隻$350

數碼暴龍網絡偵探中文 $180

全走$500

黃大仙/鑽石山
Telegram schsch524

收kof 14 $200
最好港島線
tg:elehamster

賣

勇者鬥惡龍 英雄集結 2 中文 $220

tg:

長沙灣至鑽石山

收
witcher 3 中文連dlc $260
機戰v $280

收機戰V 中文 $300

Tg: wmppp

放2k17 200
東鐵綫交收
Tg kkk369

放
Horizon

Only trade at
大埔中心 $250
太和火車站 $260

TG: EasonC

放
The Crew $50
Need for speed rivals $50
Trial fusion $50

收
Dirt Vally $180

放:
仁王 中文 no code 280
Ghost recon 中文 250
人中6 中文 200
Uncharted 1-3 Collection 150
Until dawn 中文 100
Farcry primal 中文 100
巫師3 中文 200

收
Horizon 中文 280
Nier 中文 280

Telegram: malunanlo

收
horizon $280
dark soul 3 $170
仁王 $250
bio7 $210
g gen有code $300
heavy rain/beyond two souls合集 $240
the last of us $140
The last Guardian $180

放
for honor有code $180

tg: @eelric

放
GTA5 中文 200

tg:latecomer15

收horizon 280
大埔中心/太和/大埔墟交收
Tg:ReusW

放nier中文版$300

可換
四女神+$50/
P5 /
伊蘇8

元天屯交收

放PS4
horizion $280
battlefield 1 全新未拆 $200
MGS 5 $150
GTA $220
仁王 $280

港島線/南區交收

tg: ajj18

收
無雙OROCHI 蛇魔２ Ultimate $200
三國志13 威力加强版 $320
戰國無雙4-II $170
no man sky $100
以上都要中文版
TG:charlieis

旺角站交收

收
仁王 中文 $280
西鐵線交收
TG: SlashC

東鐵線都得

放仁王 $280
無code

OR
加$20換horizon zero dawn

收sd gundam ggen 270$
即日屯天元交收+20$
Tg:funbbg

放
Ds3 dlc合版$300
油塘/將軍澳線最好

全部中文
放巨人 200
FFX X2 120
basara皇 120

太耐冇玩 唔太知價
荃灣線交收

放 Nier 中文版 $300

TG: dangor49

邊到交

放 街霸5 英文 $150

收：
Dishonored 2 $200
Witcher 3 連dlc230

荃灣線最好

有意就加我tg : JL123456

overwatch限定物品

除game外全部齊

399

tg：BBbosy

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 140
全新 Tomb Raider Definitive Edition 中文 80 hold
全新 召喚夜響曲6 中文 200
PES 2017 中文 180 hold
討鬼傳 極 中文 100
Dark Souls 3 中文 160
Bloodborne 中文 130
地球防衛軍4.1 日文 230
Gundam breaker 3 中文 200
Metal Gear 5 : The phantom pain 中文 140
無雙大蛇2 日文 140
The Shadow of Mordor 英文 120
Fallout 4 中文 140 hold
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 140
Until Dawn 中文 120
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 100
勇者鬥惡龍 英雄集結 中文 100 hold
蘇菲的鍊金工房 中文 200
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 60
Killzone Shadow Fall 中文 70
Rainbow Six Siege 中文 120 hold
the division 中文 80 hold
Ratchet and Clank 中文 100
數碼暴龍偵探 中文 180
Exist Archive 亡者戰記 日文 150
勇者鬥惡龍 創世小玩家 中文 220
Blade Storm 長劍風暴 百年戰爭 日文 130
戰國BASARA 4 皇 日文 150
刀劍神域 虛空幻界 中文 240
刀劍神域 刀劍神域 導演典藏版 中文 200

太耐無玩 價錢可能同市價有出入 勿屌
兩隻減$20 三隻減$40 五隻減$80 打後每隻減$20
交收地點 : office hour : 荔枝角站 / non office hour : 大埔/太和站
tg : talkmedownlihkg

放仁王 270

屯元天交收

Tg: parayis

放injustice 2
$200 東鐵線
Tg: aya152274

放:
仁王 中文 no code 280
Ghost recon 中文 250
人中6 中文 200
Uncharted 1-3 Collection 150
Until dawn 中文 100
Farcry primal 中文 100
巫師3 中文 200

收
Horizon 中文 280
Nier 中文 280

Telegram: malunanlo
Mongkok mtr交收

收The last of us 繁中 $100

放 2k17 $200
tg: kaahi17

包唔包dlc

放Horizon Zero Dawn
$300

觀塘、藍田、油塘至寶林站優先

TG: rogerger1220

放
Ratchet and Clank （bundle下載版) $60

收
刀劍VS加速世界 連CODE $300

TG: airsky1221

Witcher 3 sor

放
sfv英文版 160$
ufc2 160$
兩隻要晒$300

放
人中之龍 6 $210

可於觀塘線/東鐵線交收

Telegram alan_0

收
海賊無雙3 中文版
$200
上水,粉嶺,屯門交收

放GTA 5 $200

東鐵線？
可以再夾

收 last of us remaster $120

港島線

你個tg 好似錯左

放 ff 15 250
東鐵線

放

機戰V中文 $350
仁王中文$ 280

tg: Chilli_Tomato

me tg pumpkinpun

收 last of us remaster $130

收
ds3 連 dlc(英文版)
witcher 3 連 dlc(英文版)
tg BigCannon
地點大家就

放:
仁王 中文 no code 280
Ghost recon 中文 220
人中6 中文 180
Uncharted 1-3 Collection 100
Until dawn 中文 100
Farcry primal 中文 100
巫師3 中文 no dlc 180

收
Nier 中文 280

Telegram: malunanlo
Mtr mongkok交收

]放PS4
horizion $280
battlefield 1 全新未拆 $200
MGS 5 $150
GTA $220
仁王 $280
全中文

港島線/南區交收

tg: ajj18

漏左價錢

放人中6 ＄180

將軍澳至觀塘線

tg：maiziwing

收
三國志13 威力加强版 $320
戰國無雙4-II $170
no man sky $100
以上都要中文版
TG:charlieis[/quote][/quote]

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 140
全新 Tomb Raider Definitive Edition 中文 80 hold
全新 召喚夜響曲6 中文 200
討鬼傳 極 中文 100
Dark Souls 3 中文 150
Bloodborne 中文 120
地球防衛軍4.1 日文 230
Gundam breaker 3 中文 200
Metal Gear 5 : The phantom pain 中文 130
無雙大蛇2 ultimate 日文 140
The Shadow of Mordor 英文 120
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 140
Until Dawn 中文 100
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 100
蘇菲的鍊金工房 中文 200
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 60
Killzone Shadow Fall 中文 70
Ratchet and Clank 中文 90
數碼暴龍偵探 中文 180
Exist Archive 亡者戰記 日文 140
Blade Storm 長劍風暴 百年戰爭 日文 120
戰國BASARA 4 皇 日文 150
刀劍神域 刀劍神域 導演典藏版 中文 200

太耐無玩 價錢可能同市價有出入 勿屌
兩隻減$20 三隻減$40 五隻減$80 打後每隻減$20
交收地點 : office hour : 荔枝角站 / non office hour : 大埔/太和站
tg : talkmedownlihkg

收
ds3 連 dlc(英文版) $250
witcher 3 連 dlc(英文版) $150
tg BigCannon
地點大家就

收：
Witcher 3 連dlc $250
Dishonored 2 $250
Bf1 連online code $200

Tg: JL123456
荃灣線

放
勇者 英雄集結 中 $100
刺客 大革命 中 $100

一齊180$

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 140
全新 Tomb Raider Definitive Edition 中文 80 hold
全新 召喚夜響曲6 中文 200
討鬼傳 極 中文 100 hold
Dark Souls 3 中文 150 hold
Bloodborne 中文 120 hold
地球防衛軍4.1 日文 230 hold
Gundam breaker 3 中文 200 hold
Metal Gear 5 : The phantom pain 中文 130 hold
無雙大蛇2 ultimate 日文 140
The Shadow of Mordor 英文 120 hold
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 140
Until Dawn 中文 100 hold
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 100
蘇菲的鍊金工房 中文 200 hold
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 60
Killzone Shadow Fall 中文 70
Ratchet and Clank 中文 90 hold
數碼暴龍偵探 中文 180 hold
Exist Archive 亡者戰記 日文 140
Blade Storm 長劍風暴 百年戰爭 日文 120
戰國BASARA 4 皇 日文 150 hold
刀劍神域 刀劍神域 導演典藏版 中文 200 hold

太耐無玩 價錢可能同市價有出入 勿屌
兩隻減$20 三隻減$40 五隻減$80 打後每隻減$20
交收地點 : office hour : 荔枝角站 / non office hour : 大埔/太和站
tg : talkmedownlihkg

放Ratchet and Clank中文 $80
有意tg:davechoi

放 Battlefield 1 200
Sniper Elite 200

pm me pls

放
Call of duty infinte warfare $120
紅磡黃埔交收 有意留tg

出售persona5 中文 300
屯門/天水圍/元朗交收
tg:addley

收 ps4機
2000以下
Tg: pisepise